推翻每日 150人

其實應該趁厘個時間推翻每日 150 人黎香港

推

支持 推!

pish

我諗如果佢地確信日日有暴動, 有可能會卻步

懇請民陣盡快發起全民罷工

有真普選就搞到喇
搞掂五大訴求先喇

我覺得真普選同150一樣咁重要
支那豬真係一隻都嫌多